可唔可以post死者相之前加句慎入先

係公海group想睇下出面咩情況 無啦啦就有張死者相 唔係想屌啲咩 但post之前加句慎入做個心理準備先得唔得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告